電腦冇聲

近排打機發現電腦冇聲，佢係開機個幾分鐘有聲，之後越來越細聲，到最後就收左皮 ，已經係咁重down 個audio driver，有冇巴打幫到手 ，win7 32bit

IT狗：試下重新開機 如果都唔得就炆過插過

試過勁多次都唔得

上網睇，會唔會係張音響卡壞

推

音響卡壞點會 Reboot 後一陣聲

會唔會係撞程式，我見我有成5個audio driver ，del完仲有

唔可能喇叭壞？